[縮沙彈弓手] 劉鑾雄撤回送中條例司法覆核申請 聲明：愛國愛港支持港府

大劉劉鑾雄早前就《逃犯條例》修訂作司法覆核，惟現已撤回，劉鑾雄聲明中指，他是一個愛國愛港的商人，一貫全力支持香港特別行政區政府依法施政。申請司法覆核目的為保護自身權益，具正當性和合理性，並不針對國家和香港特區政府。

近日社會上種種紛爭，劉鑾雄表示深感痛心，希望香港社會保持和諧穩定、繁榮進步，撤回司法覆核，希望有助減少社會上的爭拗，表示已作出了他個人的努力。

費事嘈呀

難聽過粗口

希望香港社會保持和諧穩定、繁榮進步，撤回司法覆核。

河蟹了

一切都係自己行益行先 知自己唔受影響即刻彩你都on9

佢打官司係為自己 你班連登細路以為佢幫緊香港人

傾掂數 / 已經confirm 咗走到

垃撚圾

又一巴車落連登仔到

有錢佬都係冇個好人

屌你大劉無撚用...垃圾...

留名睇大劉比人砌生豬肉

懦夫

垃圾仔

睇第二點
似上面揾人直接兇佢

或者威脅綁架曬佢老婆子女/最親既人。

死廢柴
傾掂數依家唔撚理香港

共產黨真係最大黑社會

無人會以為佢係幫香港
但多個有權勢嘅人聲援吓未嘗唔係好事
不過佢自己又on9啦
真係信中共講
過撚完一個屈尾十反口佢都吹中共唔漲

無人望下班連登仔

無得阻 撒回 閃人

知攪唔店就走

共產黨講野佢都信

早排連登話佢人民英雄架

之前泛民反哂面幫左大劉，得米佢就即刻縮，你地變哂白痴

被人揸住春袋 ?

大劉都跪，你班蟻民仲想擾亂香港秩序？

佢作出最大既努力就係賣港

早排連登仔講到大劉係國父咁濟
呢加比人出賣 唔知會點呢
又比人撚狗咁撚

大劉無撚用, 仆街喇你.

祝大劉俾人砌生豬肉

連登仔算把啦

共產黨第一個抄你家啦

認啦，認啦

國父大劉！

你家爺仔毑係晒度

同范冰冰個道歉聲明好撚似

自以為傾掂數
準備坐洗頭艇啦柒頭

點解要理香港先 連登仔最鍾意求人而不求己

我真係恭喜你呀

祝大瘤有生之年可以比共產黨抄家

所以鬥地主根本冇錯

垃圾

屌枉我地連登仔依幾日仲係咁幫你奶

感覺似悔過書

準備好引渡去澳門啦

自私都要人教影響

死左去好過

你JR 共產黨會做鳩你
你唔JR 共產黨都會照樣做鳩你

真正中產係有知識 會對社會有貢獻
會思考自身對社會可以有咩正面影響
有責任心有道德感
係你口中果d係市儈勢利既暴發戶心態
你唔好扮野啦好嘛
好柒呀

似被愛國
今次佢退縮，逃犯條例一通過佢地班有錢人都一樣走唔甩
中國人最愛玩鬥地主

你估係真放生？
中國講野 成日講完就收返
港共學似佢的話 一定會好似佢咁收返

好彩從來冇指望過班商家佬

望下當年上海 西藏 蔣中正 ...

如果大劉最後出事

就算坐緊都會慶祝

只要同佢講過到都唔會郁最大粒果班, 到佢唔信咩?
如果佢唔信繼續去馬, 萬一真係過唔到條條例, 就算唔關佢事, 都會淨係搞佢同佢所有屋企人先
佢可以SAY NO?

支持中共清算大劉

同意

人地假假地都富豪，起碼都坐高鐵啦

共產黨最興
第一個就砌呢啲

大劉甩身要多謝連登仔

支持加快通過
移交門檻降低至1天刑期

以為甩身姐

港共夾硬過咗送終惡法最好就第一個拉鳩佢祭旗
到時通街應該都係大美人

一時同大陸對着幹，一時又話愛國愛港，呢類仆街好快會被中共清算。

中共咁撚hustle
唔係要水喉都無人信
捉政治犯就唔會急成咁 何況本身都已經洗頭艇

咁連登仔要繼續加油，努力守護大劉

正垃圾

都話為自己架啦
屌收皮啦